見到班反雲喺度貓哭老鼠就覺得好嘔心

食屎啦

我地掩住咀笑喎